大陸人吹奏戰狼 好on9

殘體字好難睇

大陸人最有文化同革命

大陸學人講世界觀同藝術 google fb ig 都冇得用學人講世界

人地個世界圍起左

有巴打係樓下串到班支那人冇聲出